[扮工動物園] 兒童節快樂之星期四

聽日放假了

頂 睇唔到你開咗

好開心

Joson

頂埋今日

頂埋今日 GOGOGOGO

驗眼

一陣放工去買玩具先~

早~

me係兒童

唔記得左聽日放假 同啊姐講我聽日交比你
啊姐話好啊 你聽日自己一個返黎交？
我>>>

炸魚皮

買完就炸

咁星期一先交